有無人覺得天水圍多靚仔靚女

前兩日入天水圍
果到d中學生好多靚仔靚女 其他區中學生柒d
佢地係唔洗執個種天生靚 唔係執完個浸mk味

又吹奏大陸

有咩

覺得天水圍同沙田好多靚女
利申港島人